明明呢幾年堡主喺中小學落左好多功夫, 點解班o靚仔會走哂去玩咩抖音

係咪又係堡主佈嘅局來

堡主喺小學外面派傳單張相個時高登打左十幾頁飛機, 話堡主做到野下一代人變哂天然獨
又有乜可能走哂去玩啲中國apps

滲透埋抖音你識條鐵

堡主師承俄國焦土政策
你唔知咩

大陸文化成為左主流
本地派變左偏門野

班抖音小學雞可能係民族黨間諜

巨蟲：你又做過乜嘢？

如果唔係司徒華當年支持「回歸」今時今日本土派已經成立左臨時政府

總之一日都係司徒華+泛民+學聯衰

你漏咗熱普城